今年支聯會點算？

64完全冇人理
仲要係星期日

一名建制派重量級人物應該就快出黎講「天安門廣場無死人」黎刺激香港人